{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042557",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017091?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 곶자왈거문오름펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できません。この場合は払い戻しはできません。 ペット同伴の入室はできません。 また、未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されています。 また、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキューが可能で、炭とグリルは15,000ウォンでご利用いただけます。 周辺の観光地としてはコムンオルム、ダヒヨン、エコランド、サリョニ林道、チョルムル休養林、金寧迷路公園、石文化公園、仙女と木こり、キャラクターワールド,咸徳海水浴場,ビジャ林などがあります。 以上にまとめられました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守るべきですか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で何をすることは禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されています。また、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典としてバーベキューができますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューが可能で、炭とグリルは15,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはコムンオルム、ダヒヨン、エコランド、サリョニ林道、チョルムル休養林、金寧迷路公園、石文化公園、仙女と木こり、キャラクターワールド、咸徳海水浴場、ビジャ林などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 541
    }
}